要滅中共 必先要先簽trade deal ，再簽人權法

【心靈雞湯🍵】

美國先簽貿易協定，再人權法 = 插中共兩刀
美國先人權法，再簽貿易協定 = 中美打和

次序很重要。
美國要削中共國力，要先簽協定，後簽人權法，美國有能力控制局面，香港就會開一個靚頭，發大財。如果調轉，開衰左個頭，香港就會變東柏林。港共而家出最後大絕，想製造暴亂畫面，逼美國先過人權法案。我地要沉住應戰，唔好怕悶，唔好送頭。挨多一段時間就會見曙光。頂住。之後的角力，就係美國同香港嘅事了。

認清香港價值，不要妄自菲薄。
#中美夾縫的生存訣竅
Source : Facebook page

又係陳雲

雖然係陳雲野 好多人反對
但係小弟求解釋
佢話 先過人權法 中共就覺得比人將軍
貿易協定就強硬一點
侵侵只有「自己夠癲」嘅理由去企硬

如果協定已成定局
由於警暴日日上演
可以基於人道理由 人權法再加辣
表面睇好似咁樣中共輸多啲

係咪因為黑警會遲咗淆底
會多啲手足受傷
所以巴打覺得唔應該咁做？

其他人也有相同結論，這個不是陳雲。